飲醉酒先知自己諗法

話說同呢個女仔都傾咗計一年左右，
本身讀同一間中學，不過到畢業之後先熟。
一直都係互吐苦水，傾吓無聊嘢嘅朋友。

早幾日同佢去咗lkf玩，我飲到醉醉地，跟著佢問咗我一句：
「你覺得同屆邊個女仔最正？」
當時我唔識反應，又有啲怕羞 （係呀盡情恥笑我啦），就叫佢請我飲杯酒先
飲完之後佢再問多次，
跟著我就錫左佢一啖。

（其實我無咩印象，淨係記得我事前內心好有衝動去做 ）

之後就有個frd拉咗我去廁所洗面，而當時我神志不清，就問佢發生咩事。佢就一句嘢都無講，淨係買左支水俾我飲，叫我休息下。

第二朝醒返，text返個女仔講下尋晚啲嘢，佢就無咩反應咁。

(嗰時我都醒唔起錫過佢)
個女仔幾飲得，之前同佢都去過飲嘢，事後都會笑9我好廢，所以我就知有啲唔妥。回憶返先知錫咗佢

而家我地仲係扮無事咁同佢吹水，但係已經有啲唔敢面對佢
想問下眾巴絲，我應該點做

無metoo你咪算係咁

巴打一定好靚仔

唔好串我啦巴打
幫手諗下點算

借醉正人渣

無metoo係你好彩

你對呢個女仔係咪認真嘅先

鍾意就去馬啦男人老狗主動d啦比人話狗公都好過冇撚左個機會

係喇我落地獄喇
我唔係咁隨便既人嚟
呢個係我初吻

係
我依家知自己係對人有feel
但係佢好似嬲咗我咁

冇追過女仔
唔知點入手

男又單身
女又單身
驚條鐵
最多無左個fd啫

但佢依家好似唔係好想理我咁
又唔提嗰晚啲嘢

仲以為你兩個單獨約
有fd係到比你錫左都幾尷尬
你地本來有無曖昧？

應該無
係上過佢度煮過飯比佢同佢個女仔frd食
跟著前排上過佢度瞓一晚

其實點先算曖昧

利申我地喺英國讀u，不過唔同u

我諗唔係淨係我有呢個好奇 可能個女仔都想知到底你係點諗 想知你係咪認真 我唔係鼓勵你一定要去表白 你亦可以用行動同時間證明畀佢同埋自己睇...你係認真

你個fd都幾唔識做

咁當時我錫完好似坐咗喺地下
佢唔帶我走我應該會俾保安掟出去

但係我應該點做
繼續做朋友?

去到英國讀書都仲咁保守

佢拍拖多過你，你成個on9仔咁，即係無可能明唔明
佢當你傻仔咋

屋企教落
其實慢慢調整緊

明呀絲打，其實呢樣嘢第一日同佢做frd 我都知。我地係性格唔同所以先有喝傾

不過拍拖就可能